經常突然訓著

非膠，近一兩年嚟經常坐坐吓（做緊嘢同冇做嘢都係）都會突然訓著 可能係5分鐘-半個鐘倒，試過有朋友畀我嚇親搭交通工具嘅話直頭好似昏迷咗咁 醒返會好攰
但本身睡眠應該算充足，都有7-8個鐘
唔知關唔關有時臨訓前會食melatonin事（大概一星期三、四次）

有冇人都會咁

渴睡症？

病嚟 之前睇啲新聞節目有集講條友係咁

係咪個訓覺時間唔啱？
好似話人要喺一個睡眠cycle 完果時起身先至會精神
我之前都試過訓八個鐘但係成日都好眼訓，訓六個鐘就基本捱到一日，除咗食完返會眼訓一陣成日都ok精神

果D唔係先天病先會咩，樓主話li一兩年先係咁wor

但我完全無意識自己即將入睡

以前同學有過咁
係好突然就訓著
又會好突然咁醒返

唔係

我好想似你咁

我都好夜訓吓.. 唔知關唔關事
同埋本身有輕度貧血又唔知關唔關事
但係覺得開始有啲困擾 因為最近真係成日都突然訓著

係咪本身比較肥?

咁樣都上嚟連登問診？直接睇醫生吧啦

試過同同學一齊做緊assignment 我都突然訓著咗 仲要保持緊係做野個姿勢 無話特登趴低咁 啲人嚇親

打得多飛機會咁

快啲去睇醫生啦

瘦 bmi偏低

去排吓街症睇吓有冇轉介專科

真心 冇乜

夜好似唔係問題
你可以試下訓6/7.5個鐘，預埋15分鐘比自己訓著，姐係例如凌晨12點訓就set6：15/7：45鬧鐘，睇下有無用
利申：非專業人士，睇下可唔可以盲拳打死老師傅

1. 忽然手腳無力倒下，如在走路時會突然無力而跌倒。

2. 白天忽然入睡，嚴重者可在一天內發生數次

3. 臨入睡前看到感覺真實的夢境或幻覺

4. 「被鬼壓」，即在清醒時全身不能動彈

樓主趁仲輕微快啲睇吓醫生有冇渴睡症

應該係睡眠窒息症
最好做睡眠驗測睇睇

睡眠測試

即係試吓自己最適合幾點至幾點、訓幾多個鐘咁？

btw thx

好似好得人驚咁我會去排街症㗎啦

其實唔係
一班人訓覺係大概1.5個鐘一個睡眠cycle，cycle入面分為深層睡眠，淺層睡眠果一堆野，cycle與cycle之間係你最接近訓醒ge時候，你個腦都好ready去變清醒，你係li ge時間叫醒自己跟住果日就會好精神，相反如果你係深層睡眠果時叫醒自己，你個腦就會混混沌沌，咁你跟住果日就會好想繼續訓，所以如果你訓ge時間係1.5個鐘ge倍數，你就可以，喺cycle與cycle之間醒，咁你就會好精神
所以你幾點訓唔係問題，只要訓到1.5小時ge倍數，你就會比較精神（當然你唔好同我訓三個鐘）

sorry for1999，希望你睇得明